大家嘅性知識主要喺邊度吸收返嚟？

我：pornhub/連登

Pk. com

萌牙期 : 偷睇老豆老母做愛
成長期 : 偷睇老豆衣櫃入面啲咸碟
成熟期 : BT DL AV / 台灣小說少年阿賓
現在期 : 上影片網站睇(主力5278)

想知有冇人真係主要靠學校/家庭性教育

Bio

實戰

夢中親自實踐

睇av

性博士熱線

小學大波miss

阿媽親手教

咁開明

教琴miss

Ex

Foxy

Yes!

而家應該冇得上？

Miss Sex系列

以前睇YES 有個專欄係讀者來信, 但入面全部甜故黎

最初係係貓貓論壇成人區開發

Ching 都係老屎忽一族